月供eth,btc先係皇道

你好：

如果你長遠看好某隻加密貨幣，你可以用我們的月供計劃，每月定期買入心儀貨幣。

這是一個免費的服務，登記之後我們會在每月月尾提示你供款，然後在下一個月第5日以早上11點正MYETHSHOP的賣出價幫你買入這個貨幣並傳到你的錢包地址。希望這個平均成本法的投資方式，可以令大家避免因為巿場短期波動而作出錯誤決定。

如果有興趣的朋友可以填妥以下表格或者在Facebook Page聯絡我們：

MYETHSHOP

港幣買賣加密貨幣平台

----------------------
facebook: myethshop
instagram: myethshop
WeChat: myethshop